TVB 50+1周年再出發

TVB昂然踏進51周年，繼續堅持為觀眾提供優質節目。三大台慶劇劇力萬鈞，《跳躍生命線》已率先啟播，還有《是咁的，法官閣下》與《兄弟》蓄勢待發！亮燈慶典中，三劇演員分別登場，披露磅礡「戲勢」焦點所在。綜藝節目亦強勢列陣，《嫁到這世界邊端2》、《昇龍道攻略》、《周遊東京2》、《女人四十》、《阿爺廚房》等，各自各精彩！此外，big big channel悉心炮製的網劇《我老細唔係人》，又有多鬼馬爆笑？

Hide Blocked User - 簡兒老公